id	id	bigint	主键	
促销活动ID	promotion_main_id	bigint	业务对象	
序号	serial_number	int4	整数型	
营销组织	salearea_id	bigint	业务对象	
TPM客户id	customer_id	bigint	业务对象	
售达方ID	channel_id	bigint	业务对象	
送达方id	store_id	bigint	业务对象	
剔除送达方id	no_store_id	bigint	业务对象	
兑付方式	payment_method			字典（兑付方式）多选
产品范围	product_range	bigint	字典	
活动产品id	activity_product_id	bigint	长整型	
活动产品物料编码	activity_product_code	varchar	文本	
赠品id	gift_rpoduct_id	bigint	长整型	
赠品物料编码	gift_rpoduct_code			
活动期间	activity_period			
活动开始时间	start_date			
活动结束时间	end_date			
搭赠规则	complimentary_rule	bigint	字典	
产品组ID（固定组合）	product_group_id	bigint	业务对象	
产品组名称	product_group_name	varchar	文本	
搭赠方式	complimentary_type			
是否按达成目标终止搭赠	achieve_target_terminate_complimentary			
赠送条件≥X件起送（最小值）	min_quantity_for_gift	int4	整数型	
赠送条件≥X件起送（最大值）	max_quantity_for_gift	int4	整数型	
本品数量	product_quantity	int4	整数型	
产品单位	product_unit	bigint	字典	
赠品数量	gift_quantity	int4	整数型	
赠品单位	gift_unit	bigint	字典	
是否与合同返利互斥	mutually_exclusive_with_contract_rebate	int4	整数型	
本期收入目标折后（元）	revenue_target	numeric	数字	
同期收入达成折后（元）	achieve_same_period	numeric	数字	
公司折扣率	company_discount_rate	numeric	数字	
收入同比增长	revenue_yoy_growth	numeric	数字	
本期销量目标	current_sales_target	numeric	数字	
同期销量达成	same_period_sales_achievement	numeric	数字	
销量同比增长	sales_volume_yoy_growth	numeric	数字	
预计赠品总数	estimated_total_gifts	numeric	数字	
本期折扣费用金额（元）	current_discount_expense_in_cny	numeric	数字	
公司费用率	company_expense_ratio	numeric	数字	
毛利率	gross_margin_ratio	numeric	数字	
创建时间	createtime			
创建人	createop			
更新时间	updatetime			
更新人	updateop			